其實好男仔/人係唔係已經冇市場?

成日睇住D女呻世界上冇哂好男人, 我真係唔知笑好定喊好。

利申: 好撚中意鬆弛熊

好男人=靚仔，高大

樣子如何

叻

坦白講, 只係好過陳同佳少少, 唔靚仔呢樣野我好大方咁認

緣份未到你姐 同埋無不良習慣同悶係兩樣野 不過你真係好好既男仔 祝福你

係你識嘅女仔唔襯你啫

好男人要包括埋靚仔
你自己照下鏡，你諗下鏡中既你係女人，你會唔會受自己溝?

有投資(雖然前排5號仔蒸發左幾十萬

可見係智商問題

搵廿尾三十啲普通樣女人應該ok嘅😅

搵唔到女咪搵仔囉

當交學費, 記住自己年少輕狂唔好大意幾好

好少人有連登ac反而冇ig

係咪唔夠高

呢排咁多呢d兜個圈讚自己嘅post 嘅

Your face your fate
矮肥毒中一樣
注定無運行

因為你根本唔明白女人要咩

有7位數流動資金 + 你其他講既野 = 好仔
無錢 + 你其他講既野 = 毒撚 =/=好仔

你溝女都唔會第一時間周圍講你有7位數流動資金啦

學識欣賞自己, 多D自信, 咁先會有人欣賞你架嘛

毒撚最忌

低不成高不就，有錢你又唔係好有錢，有趣就好明顯同你無關，請問你有咩吸引到人？

大家都係睇樣先
望到連嘴你都覺得嘔心，根本唔會考慮
所以有錢既話，執下個樣，樓主自己都話係陳同佳同款

聽到你標榜自己係好男人，我係女人都即刻覺得呢條友好on9

GG

咁呢個係真正原因，你上面講啲條件通通唔重要

首先一個人優唔優質，係用佢嘅優點減去缺點。你淨係講哂自己d優點。係留言先講自已個樣係好過陳同佳少少

無私樓=窮
End of story

其實靚唔靚好主觀, 佢咁嘅死樣都溝到女, 證明樣唔一定係主原

真心，有冇諗過整容
唔洗整好多，整少少都好

因為你都自知個樣出問題，咁解決左就ok啦
反正你大把錢，攞一萬幾千出黎整下

咁你有無多啲嗜好先，定係放工就留喺屋企，毫無社交生活嗰隻

仲有fb ig呢啲唔玩都睇下，唔係點知最近流行啲咩

=女人：身材好同樣唔好裝扮得咁好，狂影相俾人見到，d男人會淨係鍾意自己外表，唔睇內心！

你玩野咩，你冇外表，邊個得閒睇你內心點
男人經濟條件好=女人大波

如果咁普通又悶嘅話真心女仔會唔鍾意
而家d港女又唔係搵唔到錢要你養
所以你反而係打扮下，要outgoing d, 唔係女都比你悶死了

係阿，問咩阿問，唔好再問！

其實唔係因為呢啲嘢而覺得你悶
覺得你悶係因為你個人真係好悶

我接受唔到整容嘅女仔, 所以我都接受唔到整容嘅自己
我有好努力咁做運動改善緊自己嘅不足,
如果自己盡哂力都係唔夠好,都會考慮下

+ $

咁認命啦，都冇得點改

拍咩拖阿，單身 is the best

你就係衰好撚鍾意鬆弛熊

又好似有D道理

咁你條件都好過我
又窮又普通
不過我有哆啦A夢
只要有佢就夠

好男人除咗好就無其他優點
壞男人除咗壞其他都係優點

有7位數流動資金，收pm收到手軟

我睇到都笑左

毒撚

點樣可以冇咁悶, 唔通真係得閒就去社區中心教班咩

你覺得自己好遮，啲女唔感都無用嫁喎

有七位數但有無比人知先得架

鬆弛熊世界第一

去社區中心你只會識到新移民或者阿婆

脫節在少少喎

純粹你有7位數，又唔係拎出黎溝女，打扮又普通，又樣衰，又悶，咁溝唔到女其實好合理

識野, 有冇儲N年前嗰叮噹套合奏擺設

但返工呢d人有d都有女
講緊矮肥
不過人地性格正常 識講笑 好加分

其實佢條件好普通
計埋樣真係好難考慮佢係條件好

大佬唔係要你靚仔到明星咁
但起碼樣要過到合格線先
我諗大部分女仔連考慮都唔會考慮
理得你有幾多流動資金

冇
因為我冇錢
最近先開始儲番
買曬mocchi mocchi系列嘅哆啦A夢

跟住你咪悶囉

咁有咩好提議

你要求高囉

我明明唔嫖 - 冇叫雞冇屌過女, 唔賭 - 唔買波唔買六合彩連股都唔炒, 唔飲 - 一季都飲唔到一罐啤酒, 唔吹 - 唔隊草唔食煙, 但係盲完全融入唔到現今嘅香港生活圈

有冇諗過就係因為咁所以冇女
女人唔係要所謂好男人
係要個岩傾岩玩既company對佢好

結論：樓豬窮

咩叫已經？係從古至今都冇呀

咁唔洗講了

我覺得你個邏輯有少少唔好
壞男人溝到女 唔等於 好男人溝唔到女

你將你自己同壞男人compare係咩玩法
根本兩個世界黎，平行時空

樣，高大隻，有錢
其中兩樣above avg就會有女

係矮唔係標準

樣衰 但好仔
我諗好睇個人感覺

正如中年肥佬 但有錢

我想揾Balance

你講果d係客觀條件，大把人都係咁啦，仲好多人好過你，無咩特別，就算唔靚仔都要有自己獨特既地方囉

好男人但藍絲 都係冇市場

淨係睇你打字已經覺得你難頂

認同

Ching 試下溝豬扒先，
溝女係需要一步步自信既建立。
而你除左要建立自信之外，你仲要明白女人要乜。
當你明女人要乜既時候，就會成為fuck boy。到時你就唔怕無女。
你講得岩呀，柒如陳同佳都有女。足以證明外表從來都唔係溝女主要原因。

千奇唔好怕溝豬扒，佢只係你既起步並唔係你既終點

都幾毒

係人既問題，唔關好唔好男人事，你自己失敗，就怪女人唔鐘意好男人

男人唔壞 女人唔愛 完

仆佳都有女,樣唔係問題

社交能力唔好但交心朋友遍佈全世界
唔吹?

啲女問你拎ig
你比個垃圾account 人
係人都唔想理你

你人生得女人咩
做下其他自己既野好過啦
仲有好男人只係女人搵男朋友其中一樣條件 樣都好重要 無就收皮啦 老馮要拍拖㗎咩

好男人大把市場，只不過樓豬係個不折不扣既毒撚，好男人呢個term係根本唔應用到你身上

佳佳都食到大波妹啦

隔住個mon我話我靚爆鏡都得啦
但係咩又叫條件好? 琴棋書畫騎射體術 唔叫精通都叫識
會玩樂器, 又會玩國際象棋, 有睇騎尼科學書習慣, 會自己畫下wtsapp貼圖, 又學緊車, 前射箭校隊, 識打冰曲, 識劍道, 呢D係部都係好普通ge野, 根本講黎都哂氣

純粹好奇問下 點解接受唔到整容
個人認為樣係天生嘅 如果人哋靠後天努力賺錢改成自己鍾意嘅樣我都respect 無咩問題

你係咁講特質唔講外表就知咩料啦個條友是但中一樣但係佢大隻靚仔你係女點簡呀 唔好開埋啲無聊post啦

樣衰既男仔係咪已經冇晒市場

頂, 嗰套我望到都覺得正, 不過唔好叮噹冇計

百貨應百客 各花入各眼
樓主 你既市場可以唔係女人
話唔定男人市場你可以闖一片天呢

唔關樣事，係你太悶，
女仔同你一齊時要開心先得

屌

唔好咁直接, 我明

大佬你呢d 野好基本咋
香港一個冇家底既人 30歳 過百萬流動資金
真係好平常，而且數量好多
唔好用懷材不遇去諗自己

但係住哥都食到女，仲殺撚埋

毒撚係咁 想突顯自己係清泉
不過我成日去啲診所見唔少斯斯文文既普通女仔都有微整

中兩樣，人生已完

就算唔靚仔都要識搵到自己charm嗰一面

自己讚自己 然後話冚世界都唔識欣賞自己

又矮又毒又柒
三樣都中哂你仲怨乜9？
正如品你條件一樣好同壞嘅女版佳佳，你會唔會溝佢？
好男仔都有standard ，就係樣子要正常👌🏻

其實微整無咩健康風險 個人望落精神D唔洗成日化妝都唔錯

溝女黎講只講高度 樣 同錢 其他唔重要

你都識講俾人當毒撚
但你又死都要keep住自己果套
冇問題架, 你咪keep
但你又唔好覺得人地唔揀你係人地既問題囉
人地問你留ig, 你就答返冇ig fb 已經知道你如果好多女埋身先係反常

唔係因為你好仔 係因為你係毒撚無資格/無機會出去玩

如果有一個樣同你差唔多
識嘅野少好多
但幽默 / chill / 識同女仔溝通嘅男仔

我相信d 女寧願要佢
街上面大把樣衰花心柒頭都拖住條女啦
你最大問題唔會係樣囉

樓主所講既優點應該到40歲相睇結婚就有人欣賞架喇

靚仔高大 = gay

只係一個守住d錢同哪來的自信嘅柒毒

有冇大粒墨?

證明左你既主觀唔乎合香港個標準

我明明唔嫖 - 冇叫雞冇屌過女, 唔賭 - 唔買波唔買六合彩連股都唔炒, 唔飲 - 一季都飲唔到一罐啤酒, 唔吹 - 唔隊草唔食煙

—————————————————————
你咁撚樣做人又有咩嘢意思

女：可唔可以拎你ig🥺
樓主：得連登ac要唔要
女：死毒撚

其實你只係一個比較有錢既毒撚唔係好仔
認清現實

如果一個人連真實嘅自己都接受唔到, 點可以要求人地接受你呢?
我連自己個樣都頂得順, 世界上仲有咩野我頂唔順

毒撚=好男人

其實男仔唔駛整容，攞舊錢去搵個信得過既造型設計執下去好過啦

same 成日畀人標籤做毒撚

keep住自己果套有咩問題
就算俾佢溝到都維繫唔到啦

買得5仔已經知道發生咩事啦

如果我30歲仲係咁點會講出黎, 有排都未30啊

得啦即係憑實力單身

你就係衰自我感覺太良好

有收租樓未？

屌
孤芳自賞咁款
仲好自豪無社交平台自以為清泉
仲list一堆活動話普通料就知條友性格實好難頂

加油，潔身自愛一定有女架

咁樣衰 億萬身家我都接受唔到
諗起要同呢啲人第時過世上床就想嘔 樣衰都係殘疾嘅一種 要整容㗎

無資格做playboy講成好男人

仲有好男人最重要既一個準則係坐懷不亂 可以吸引到無數女人但唔去淫亂 專一愛一個女人

樓主點做到

面對現實

咩好男仔/人
好老母咩做D咩咁偉大啊你
自己講出黎會唔會打冷震'''

連登好男仔=油頭毒撚

就住幽默+同女性溝通呢樣野我好認同, 努力緊令自己思想唔好咁保守
講下笑應該唔會死....掛

冇

你真係直接嘅姐

Agger
正常人都唔會咁樣數自己優點
但係你可以打咁大段出嚟
你有幾好係人哋睇到感受到
唔係自己同人講
講得出都係外在因素
內在呢

我成家都係咁又結到婚, 我一撚直都以為咁先叫正常

拎d 錢 投資自己
趁後生

去轉韓國

有冇諗過女人唔係需要依d?
你以為好唔等於真係好

好男人唔係自己話自己係就係

樓主仲係Focus係呢個位嗰度 然之後忽略最大問題

自稱乖仔好男人就已經冇晒興趣

大佬你哋掉轉諗吓 條女有億萬身家 但係生到成個cat girl咁 講真真係接受到？ 我諗到樓主你搵盲人結婚 解決咗

睇到打既野都覺得你好撚悶la Ching
唔好話情侶 朋友都唔想同你做

仲起到講經仲唔肯面對現實 女都大把整啦 你都知自己問題起樣衰到 仲唔整 依加唔係你接唔接受自己啊 係人地唔撚接受你咁樣衰啊 你啲所謂條件有春用咩 樣衰又唔執自己 個世界不嬲都好現實架啦 簡另一半不嬲係樣行先架 你又唔係好撚有錢 鬼要你咩品行乜柒咩 屌啲毒撚真係好固執 又要要求呢樣要求果樣 自己又接受唔到整容女 但自己又要柒到豬咁 其實係咪唔識換位思考？

好靚仔、178、毒、瘦仔，有冇人要

啱啊, 不過執自己有好多方法, 整容係最後一個方案

女人一向都係口裏說不身體卻很誠實㗎啦 活咗幾廿歲人仲唔明白依個道理
樣衰唔係一個理由 有時係魅力嘅問題 識人又肥又醜樣一樣食唔少女 身邊唔止一個例子咁簡單
如果我係女 除非埋單啦 否則都唔會揀個腳踏實地 墨守成規嘅死毒撚啦
自己檢討吓仲係咪要做大家口中所講嘅「好男人」啦

呢個只係你自己對“好男人”嘅定義
麻煩你問下啲女咩叫好男人先啦

你死心把啦，我由第一眼見你講既野已經覺得好尷尬，就算你靚仔有錢都無L用，你話你有咁多興趣，但啲女對你既興趣無興趣阿！唔會覺得你好有才華阿你明唔明阿，你最大問題係由內到外柒出黎，再由外柒返到內阿！

應該係太樣衰姐
唔關生活習慣同人品問題

你對於異性黎講，你嘅優點就係有百幾萬，缺點就係外形同性格，但係你又覺得自己好好條件，客觀啲睇，你只會吸引到貪錢嘅女仔，但係你又應該唔會鐘意
現實啲講，你個性格放喺個靚仔身上就會變成優點，但係你自己諗下，如果個女仔樣柒身材差，仲要悶，送比你都唔要啦，除非你都係貪佢啲錢
總結就係，你一係整容，一係多才多藝啲

你講得啱啊, 個人魅力好影響到個氣氛,
不過呢D野靠後天努力係要長少少時間先改變到

feel到樓主好撚毒

btw如果真係荀盤
D女係會追返你轉頭

講真 佳仔咁柒都溝到女 佢一定有一手 起碼佢部署有返咁上下 其實執自己都係果啲野 你係得既一早試左啦 內果陣又鳩下鳩下 問埋啲咁既問題 完全唔知現實係點 講真 整容唯一出路 你可以考慮下了 唔洗講咩好多方法

樓豬仲要話自己「睇落根本係香港嘅荀盤」
笑到我

整容係最終方案
不過我好好奇多才多藝嘅定義, 一般黎講點先叫多才多藝?
識好多唔同範疇嘅野但係唔係太叻? 定精通幾樣唔同類別嘅野?

交心朋友遍佈全世界 咁同啲fd平時傾乜/有咩共同興趣先

好撚cringe

加油
有麝自然香
實有人識貨

睇下個女仔個刻需要咩
其實你有冇了解過女仔

有無執下自己個樣 著衫嗰啲？
仲有想講 你話自己好乖嗰啲例子 咩唔酒唔炒股 你自己以為係好乖
啲人只係覺得你唔識social個人好悶
你又話連ig fb都無 想人地點認識你

乜都冇做過=悶到抽筋
同男人都冇話題啦，唔好話同女人

悶柒毒唔好再標榜自己係咩好男人啦

咩呀好男人係有分但好低分
有錢係十分
叻係五分
靚仔係五分
“好男人”值一分

其實香港大把靚仔有錢abc
睇下你圈子係咩人
佢哋都未必夠膽話自己係荀盤
樓主真係

睇你講既野已經知道點解你冇女啦，你都唔明啲女要啲乜

成日見到啲人怨自己係好男仔 但冇人要 但好多時所謂好就係唔爛玩 嗰人本身又悶又毒 講到自己好專一 但明明就係冇條件花心 仲有話因為樣先冇女 其實大把人都係咁靠性格口才溝到女

樣衰就樣衰，無撚得救架啦你條撚樣

我想問，咩係吹

毒撚都有個ac follow人地account

我同你相反 我窮但靚仔 好多女埋身

你繼續陶醉喺自己嘅世界啦

自己搵下自己鍾意啲咩 發掘下啲興趣專長好過啦 淨係攬住你舊錢有撚用咩

以前叫吹大煙 = 吸毒

以佢性格，比佢溝到女佢只會用錢撻人

唉 加油啦

因為你勾起唔到女性既母性/野性，想佔有你、愛護你既衝動

真...呢D野好基本
發掘自己興趣最實際

咁你對女仔有咩要求?

can't agree more

無外表既話，起碼都操fit下佢啦

當哂人地d feedback 係criticism
人地講野直接d = 唔正常留言
鼓勵下佢= 正常留言

咁多人屌樓主唔係冇原因嘅
佢就ignore 哂其他feedback

毒撚通常係咁，唔係我有問題，係你唔識欣賞

睇完啲留言
法國樓主覺得自己完美，本來打算開po圍爐
點知大家都唔buy，就自我封閉唔接收其他人意見
咁點拍拖？本身戀愛就需要兩個人去相知、磨合同埋包容

未fit到一扯起件衫就咁姐

想講為識女去學某樣興趣唔會KEEP得耐
了解多D自己 首先要知道自己需要D咩再去發展自己既興趣

講真 開個ig 唔駛post嘢 淨係follow下你啲frd 知道下依家同你一樣年紀既人既興趣係咩 了解下佢地生活好過

悶係死罪
依家比條女你識唔識得溝？

咁你自己明la

你擺明覺得係優點啦成日喺度賴賴賴
所有嘢都係人地唔識欣賞
Sor從你嘅答覆我覺得你好難頂

隻雞先係

屌 咁你咪撚話自己好男人啦

廣而不精都係廢，
專注一種興趣深入發展先會有人留意你，
樣樣都只識皮毛冇用㗎。

D comment 自我中心到呢

做好自己就好，如果真係想有女就要積極d啦除非你靚仔到女會衝去你到

佢完全無視我

有沒錢唔係重點，都要捨得洗下錢追女啦，但樓主講到自己咁節儉！女仔見到都驚？
我試過有一次自己食譚仔叫左碗魚蛋米同雞翼，見到對面個西裝男同女朋友食一個套餐米線，個女仔係咁望住我碟雞翼，個西裝友都沒打算叫，我個刻好想叫個女仔食，反正我一個人食唔哂3隻，最後個女仔話自己想食自助餐比錢就叫左雞翼，我心諗呢d男仔真係早飛早著

點解好女仔 就有人話爭住要
好男仔 就比人遺棄

結論有個閪真係咩都有著數

*個女仔話自己想食自己比錢叫左雞翼*

隔住個mon都feel到樓主係kam撚仲要自我感覺良好

好撚尷尬，反哂白眼

「整容」「改變自己」「唔好做毒撚」
大家用咩語氣都好,講嘅野都係咁上下
睇完知道咪改

我細佬好鍾意鬆弛熊佢19x勁多女

你最撚錯既，係覺得自己條件好好，其實你比起一個樣衰窮矮撚更加差，因為你性格太撚惡頂

唔會為左女去專登學一樣新野, 以前試過根本係浪費時間同精力,
除非本身對嗰樣野有興趣,咪學下了解睇順便識唔識到人。
不過通常就會變左學術交流對象

法官大人,我冇野講

搞到有啲想幫樓主含

我求唔蒲唔酒處男好仔 前提係要靚仔有品 冇錢唔緊要 但冇品成個連登港男思想下下女人係雞就un靚仔都冇用

隻抽

情侶都係由朋友開始架
大家對大家有趣就係情侶
是但一方無趣咪學下術交流對象先
識人就係咁架啦

大把單身樣衰肥婆等人溝 咁你去唔去？

係嘅
再改善下

女人30歲前要外貌>內涵
女人30歲後要錢財>外貌
內涵呢？從來都唔重要

你粒膠係派比自己定派比人？

睇黎你都係單身狗

股都唔炒=前排5號仔蒸發左幾十萬

佢見識應該都唔多
未見過真係條件好個堆(大蛇屙尿）
先至覺得自己條件好

香港地咁多有錢人
靚仔有錢性格好, 對女朋友好好嘅
比相像中多
我都識幾個
冇一個人會係口邊提住自己條件好囉

咁你死撚得啦

睇條文都睇得出樓主幾自我中心 字裏行間feel到幾自戀

同林病有啲相似

鐘意鬆弛熊有撚用咩，鐘意鬆弛閪應該仲大把市場

雖然我都出過自high文 但依篇真係打冷震

你句句都咁直, 你想人點答你
咁你有咩高見?

好男仔=我鐘意（靚嘅）好女仔
點解無市場

YFYF

香港女人好現實, 睇你有無樓, 高唔高大靚仔。 不過唔好怪佢哋, 因為窮人生仔正仆街, 好心殘障去絕育。唔好要下一代延續自己嘅悲劇。

又未去到咁, 請食飯/飲野都算基本野, 會留意下

男人唔壞 女人唔愛
無聽過？

我可以答你，係
利伸 188 靚仔（自己唔認同） 有幾層樓 唔嫖 唔亂玩女
就算係成日有女溝，但係你要面對現實 性格上 好仔根本係無吸引力，男人唔壞女人唔愛無講錯

男人唔壞 女人唔愛
完

一切講運氣，就算你點爭取 識唔到一個好嘅異性都係無用

當然如果你講到自己咁好，咁可以重量唔重質，始終有女仔係物質而選擇伴侶

好男人的最低要求係有樓

有樓先有高潮

所以你唔係好男人
冇女埋身好正常

一言驚醒洛克人

直接有咩問題？

睇樓主講嘅野 覺得樓主份人好聞塞

唔賭 - 唔買波唔買六合彩連股都唔炒, 唔飲 - 一季都飲唔到一罐啤酒, 唔吹 - 唔隊草唔食煙, 但係盲完全融入唔到現今嘅香港生活圈

比人當偽君子同毒撚已經係基本, D女仲要眼尾都唔望一眼。 搞到我好似生活喺平行時空咁, 成日見同我條件差唔多嘅人,只要嫖賭飲吹是但中一樣已經多女到任玩唔嬲咁, 有D甚至識到A0好女仔結埋婚。

我明明有儲錢習慣, 有投資(雖然前排5號仔蒸發左幾十萬)

真心想問，炒股同投資5號仔係兩樣嘢？

你根本冇反省過點解你講到咁好條件但溝唔到女，事出必有因，淨係識得怪啲女人唔識欣賞你

咁咪請教下你有咩高見

其實要睇你有咩問題，好簡單，我追左一陣post已經講得你好on9, 傾唔到落去

講得啱～其實追女仔最重要係要識同女仔溝通相處
樓主最大問題一定係性格唔夠social

我只係想問 點解唔煙唔酒既男人會好attractive?
或者應該問點解你覺得唔煙唔酒就好attractive?

我係男人嚟既 但係我都係想咁講
只係用識朋友呢個方向諗
其實我唔會以一個人飲唔飲酒嚟做識唔識佢做朋友/女朋友既準則
佢funny未得

而家唔係真係做買賣 識朋友/女朋友都係用個心識架姐(理想嚟講)
如果你只係想用你上面講既條件嚟識女
你可以考慮用錢識D拜金女

你依家反省下自己究竟有乜唔吸引，然後list出黎

Girls just want to have fun

衰太有自信

最主要係你樣衰無錢姐

屌 巴打係清泉 想溝你
仔你要唔要

咁多謝你追左咁耐post都仲肯屌我 我再審視下自己

有錢都唔識玩 on9
係咪要搵個女仔 結婚 比哂全部錢出去先開心
咁鐘意比人免費享受你的勞動成果？

有呀,,,男人你要不

你係咪好男人唔清楚

但肯定係自信毒撚

好似又係 單純識人唔應該考慮咁多, funny就得

聽唔入耳咪直接講，唔洗出連豬閪我既

女人嘅野,冇錢都溝到啦
係你自己有問題

你真係寫個list , 你覺得自己有咩缺點

如果你唔係靚仔，啲女只會覺得同你一齊一定好撚無聊

高富帥先會納入到去好男仔 bye

+1想含巴打條撚

我都鐘意鬆弛熊 隔離嗰隻雞

，上進

要響咩地方先可以識到女仔
IT狗無女同事⋯

定係你自己要求太高咋

世界上係無好人，幻覺黎⋯🙂

唔吸引最主要致命傷可以歸納為「自我中心」「固執」「不善交際」。
唔多願意承認自己不足,又唔想聽人講。 覆人都係片面又選擇性, 睇返自己post堅係唔圓滑又悶到嘔血
大至上性格上嘅野都屌得啱, 要逼自己面對返自己

正常一個女人岩岩認識你，係唔會知道你有呢啲問題，我依家係問，你有啲咩唔吸引人？

覺得A0係好女仔已經知樓主毒到咩程度

例如 樣衰 悶 毒 矮 窮之類

係你冇市場 大把好男人同女朋友好恩愛又要專登出post咩
好男人≠悶

認真 好女仔但又柒又肥咪一樣冇人要

失敗既人先會話呢個世界唔公平

識賺錢又識享受生活嘅男人先有市場

「唔幽默」「悶」「樣衰」

呢啲叫品味

我都好鍾意鬆弛熊，但巴打你份人真係太悶了

誠實咁面對自己既問題，你係一個係人見到都想調頭走既人

樣嘅問題

撇開你有冇錢
就算有好多錢又點
係心態既問題
冇ig 係開番個 接解下個世界
冇活動咪睇下自己仲意d咩咪去學去玩
講咁多冇用 今日唔知聽日事
外表唔討好 又唔洗下下整容
得閒咪學下點襯衫 打扮下 注意下d皮膚
好男人定義係人地俾
加油

關鬆弛熊咩事

原來睇返佢啲舊post, 只係一名假膠

Cls 你都幾mean 下
呢d野我真係講唔出口

呢個世界根本無公平既野
但女人可以大叫女權男女平等 男人就收皮🤷🏻‍♂️

一係唔好講，要講就唔洗留力

聽啲女仔分享 有個人特質/才華呢啲嘢先係最吸引女人
咩好男仔 乖 純 討唔討好呢啲都唔係重點
最重要係有一下佢望到你個人「散發出光芒」
睇啲明星咁受歡迎就係咁解
所以一句講晒 發展下興趣

利申 A0 毒撚

啱, 冇得唔認, 自己問題多少都察覺到, 唔想面對最終都要自己拆返個問題。 而家補鑊可以點改?

幾正

的確係要令人眼前一亮

但比人帽

有咩唔可以講出口, 我睇得唔舒服姐, 但係直接知道問題所在, 痛定思痛好過拖泥帶水

多謝你

好男人係要有經濟能力

冇不良嗜好唔代表你份為人好 可能人地覺得你啲性格好閪
不過會讚自己係好男人同讚自己成熟係一樣
都係一啲都唔討好

照下自己個樣先啦

性格問題，無得話改就改，真心發覺自己有問題，真心唔再活係自己世界，個人自自然然就會進步，你唔好自滿，而係應該覺得自己不足，要做好啲，唔幽默唔緊要，千奇唔好懶幽默，格硬去做啲野諗住改變自己，到最後做出黎只會好尷尬，只要你唔自大，就會見到自己有咩唔ok, 當你知道自己個樣野唔ok , 你就自然唔會再做

其實呢
唔嫖唔飲唔賭唔係一個優點
係基本野ok？

睇字都feel到樓主覺得自己唔玩fb唔玩ig好撚清泉好撚自豪

你身邊有冇d 高質男人？
試下學下佢地談吐 / 思維 / 價值觀
然後同其他人相處嘅方式
唔少attention seeker 會有女中意
但唔代表你要做attention seeker or
特別 stand out 個一個

Chill chill 地舒舒服服女仔大部分都中意
執下個樣，乾淨d ，學下襯衫

做左上面唔代表你高質
只係正常男人要有嘅 quality
但絕對唔會出唔到 pool
香港太多人甩皮甩骨

咁請問你無渠道比人
點樣識你？
你落街掛個尋女友牌起心口？
定個天會跌條女比你？

Me too
我明明個樣靚仔過山下智久
高大靚仔有肌肉
唔煙唔酒唔講粗口
每個月捐錢助養幾萬個山區兒童
流動資產9位數
有車有樓有島嶼
火星都去過幾轉
都係冇女

毒巴你算唔算好男仔

乜你覺得女睇唔上既仔
會容易有仔睇上佢？

米7同人講好標準
好普通就啱既

仔仲外貌協會過女

佢唔覺得自己係毒撚啊嘛

多謝你解答, 我會認真反省同警惕自己

Btw 有幾撚廢先要去到拎好男人黎做標榜
就如d廢中冇野叻最後話自己捱得苦一樣咁撚on9
係咁食屎之後自我感動話自己食屎王有咩分別
On99

實有參考對象嘅, 多謝你
執樣襯衫呢啲sence會培養下

有錢 媾唔到女咪叫雞囉
錢買到咪得 咁講究做乜柒

不如post下你平時個look

我咪講左keep住自己果套冇問題
但又想keep自己果套, 又覺得人地唔識欣賞自己呢下有問題咋嘛

執吓個樣啦，當你個樣好差 無人想下一步欣賞你係咪好男人

夠直接

向來都冇市場

你唔做果堆野, 只係因為你冇咁既條件去做
你有條件去做, 而選擇做或唔做, 呢D先叫吸引既男人
你冇條件被逼唔做, 呢D就叫Loser

咁你注定一世無女

7位數流動資金一聽就知係on9 ，所以的確係智商問題

淨係好靚仔已經有啦

同類型嘅Po，性別調轉，但樓主被人屌

真係佢黎？ 有冇source？

好男人同無能力做衰男人嘅人係兩回事

中學師兄黎 J左佢好耐

好男人只配幫人埋單

比人留意到你係好仔之前，首先你要係靚仔

你唔係靚仔，無論你幾好都只會係毒L
(本人就係咁

正確

好仔都要有腦㗎
仲買5號仔喎 大佬唔好咁癲啦

而且女人眼中既好男人既定義同你既定義完全唔同

佢依種都唔係兜圈啦

男人肯執唔會太醜既，做下gym操fit下
不過追po樓主似係瘦到排骨又自以為幾fit個款

鬥錢多你唔夠班啦 On9

好靚仔同有錢嘅男人

去玩過 識得點樣講啲女仔鍾意聽嘅說話掛

樓豬: 自信帝 眾人皆醉 孤芳自賞 懷材不遇

咁你自己斷正啦

關咩事吖 講真香港有幾多女仔會睇男仔性格有既 大約1成囉
根本樓主個問題係高度同樣 錢都唔夠 咁點溝女 而樓主就死都唔接受依個現實

有人比機會你喎師兄，即刻開番個啦

冇錯，ig 攞黎睇女架麻，毒撚必備

毒撚要有自信唔係自大
唔好再水人

幽唔幽默都無關係 大把女唔中意搞笑男仔

利申 一開頭出街男朋友唔講野成日dead air 我就係中意佢咁既性格 不過佢係大隻靚仔

睇你既談吐，就算你拎諾貝爾獎再打贏泰臣都無用，啲女受唔受溝最終都係講feel，講經濟條件果啲叫雞，要分返清楚

講feel點都由溝通，言行，價值觀同外表行先

「唔通真係得閒就去社區中心教班咩」

你睇下你呢句野幾悶

你都痴撚線 上面明明講得好岩但係你唔岩聽=唔正常
你條撚樣想吸引到女人唯一機會應該係叫雞
不過我估佢地同你講多句野都廢事 收完你錢啦啦林完事趕你走

睇到樓主講言行已經明點魯會女受

建議你都係一見到女就話自己有7位數流動資金 咁樣對你黎講應該係最快嘅溝女方法

勸你睇少d連登
以為有7位數d女就濕哂
條條女都係睇錢為先
外表性格先係最緊要
唔係話要靚仔
而係起碼識包裝自己
有返d身形 多返少少幽默感 已經有市場
有無錢係bonus
其實有基本收入 已經夠
大把人兩公婆各月入兩萬幾都生活安定 開開心心

加返粒癦即刻食到女

唔識主動嘅，你木木獨獨坐住喺度想等運到？除非你靚仔，你唔出聲人哋點識你呀，而且你啲條件大把人都做到啦

就算好女仔 都要相處到先得架 偈都傾唔到個d點一齊呀 依家樓主比人感覺就係相處唔到

中兩樣

六合彩都未買過唔係優點黎

酒都係，一啲都唔飲都唔係優點

樓主唯一可取的，就只有‘7位數流動資金’—-即係百零萬港紙啦。。

但大把人唔單止有‘7位數流動資金’，
仲有樓有車，有才華，有樣有身高
可以帶條女吃喝玩樂 ——呢d先至係好男人

樓主連做好男人的最低最低入場門檻都過唔到
——-有樓有高潮
仲好意思自稱係好男人

你係咪金牛座？